[廁所post] 有冇巴打喺街啲廁所開大 除褲嗰陣會驚後褲袋個銀包跌左落屎坑

利申:我會 成日都捉實個銀包先除褲

我反而喺部IPhone 成日跌落地飲尿

驚
利申跌過

電話都係，所以一定唔買二手機

銀包一向放入袋/背囊
後褲袋放包紙巾

用開前袋

唔帶銀包 不過會拎住部電話除褲